有無人身型唔掂，樣一般都有位靚靚女朋友?

本人瘦 戴眼鏡毒撚樣 都有位白滑靚女女友 有無巴打有相同經驗

咁你想點呀仆街 走啦屌你老母

仲要高 生活左24年識到佢真係無憾

白滑靚女但70公斤？

無圖你話你女友靚過ali都得啦

比幾十人屌過搵你埋單ja傻西

佢A0 破佢處果陣好多血

衝紅燈以為自己破佢處

無圖你話你條女係上三悠亞都得架

同你相反

伯母都流好多血，唔通又係處？

佢做咗幾多次處女膜修補手術?

通常d生得柒既人,搵左個正常樣女朋友以為好索 其實街外人睇只係路人樣

勁瘦，暗瘡毒撚

女朋友靚女

情人眼裡出西施，好事黎